「認人」將軍澳被捕女手足

認人啊

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

推啊

push

推 好靚女

靚女
大家認住！！！！！！

Tui

識佢地 幫手搵律師

Push

唉 推

推！

其實明明大直路一早睇倒有狗車
而狗車仲有百幾米距離前大隊已經走緊
計埋警犬落車過一小段路障，都有20秒以上時間走。點解會喺地鐵站出少少個位比人拉？

半場殺撚左支那佢